撤退決定係由前線傳去後面, not the other way around

我再講多一次
你企後邊 你做冷氣軍師
收到風會俾人圍
你應該將呢個訊息傳去前邊
而唔係自擺自為叫後面撤退

下下出嚟搞亂軍心 做豬隊友 仲賤過鬼

麻煩大家搞清楚自己角色

你鍾意出謀獻策冇問題
不過決定只能夠由前線做

再講 今次運動係冇大台冇領袖

咁樣嘅方式 注定咗我地呢一方冇辦法用到一d 好細緻 需要協調嘅打法

我地只能打士氣波 團結波

你喺後面叫散水
搞亂軍心
即係等同摧毀我地勝利嘅可能

喂喂 睇完麻煩幫手推推
我好攰 想抖抖

推

有無人知白衫去向？

我希望 撤退由前線決定 呢樣野
可以變成好似 一齊走 一齊撤 咁變成一種抗爭norm

唔晒出掛
個人發夢感覺係
今日前線冇上環準備得咁好
可能同地形同埋分得太散有關

推
啱啱喺另一個post講左，需要相信前線，將資訊傳畀佢地，由佢地作出決定

個問題係前線有好多條，有啲仆街話 其他前線決定哂走！！！ 無人fact check 到！！

3點遮打花園

最簡單
前面向後退
你咪向後退

前面冇退
你咪唔退

元朗太亂 應該係大家唔熟路資訊傳遞有錯

唔好互屌 不論係勇武定和理非 保持獨立思考最重要

發夢都喺跟前面退 睇唔到前線有冇退

咩居心我唔知
可能真心驚大家危險 又可能係五毛
但總之係造謠叫人散水
有好多唔係前線 企後面比較和理既人比佢fake到
之後就會見到得返勇武前線比人屌點解唔走

遊完行已經有班撚人係到話出左催淚彈叫人快d走 我同行3個和理非朋友一聽到嚇到即刻話要走 話唔走就冇得走 我用左好多時間同佢地解釋 佢地先願意留多陣 真係多撚謝 煙都未聞到就叫人散 前線手足用條命保護我地 散水撚輕鬆9 up一句就掉低前線

不推不是人

前線要有旗手

呢樣野都好難講
好似上星期先有個post講
話前線想走 後面又keep住有人上黎
變左前線等後面走先敢走 最後大家都走唔到又要硬食
其實根本就冇咩共識係做到提早走
只可以等到差佬推個時先真係一齊走到

同意 想人走善意提醒就好 講事實/現場情況出嚟俾人自己判斷去留 唔係呃人鳩up話前線決定時間坤人走

你呢個講法
我有聽過
不過唔係喺前線到聽返黎
而係去到中環嗰到聽到
咁我諗你明發生咩事啦

我見到而家既文宣都開始宣傳緊呢個message

唔錯唔錯

push